點解次次起親飲都無人理

係咪因為淨係招呼唔到個d

連開post 都無人理，悲哀

起親飲
去親飲
睇撚死人

手快打錯字

好彩仲有你覆我

慘慘豬

無人回你我回你

仲未有人答到我